連高登都出手bam咗超過100個3毛AC, 唔敢想像連登情況有幾嚴重

高登admin:已凍結大部分CD-ROM會員, 受影響會員請聯絡我們解封。

高登咁少人都咁多

會唔會冇左一半人